[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (87)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

姜B個live 喊死人

最後首歌

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新派台作品《EGO》🦾

尖酸的留言 偏偏不知
誰人亦有着 難題或故事
到處放刺 欠理智
說教養 哪裡有意思

繼續loop爆哥嘅MV (同時留名dance version)

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

繼續推《EGO》

EGO霆

盧瀚霆

熱烈祝賀
《E先生連環不幸事件》
過百萬
呂爵安

登神一齊

迷契村村民&雜食黨報道

祝大家新年快樂
想做蘿蔔糕同年糕

再送隻金牛姜B

表白契契 加油 繼續swtswt
期待新作品

MR E...GO 繼續拍住上

新post lm
JERDAN世界第一

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
希望時間表長做長有

12/2 fri 年初一
TBC 牙虎 牙爸 牙悔 牙皮 Viutv賀年MV
TBC 牙撈 ig teaser（情人節特輯）
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod 要做會員架 首個月免費
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
19:30 牙爸 牙虎 仔仔囡囡730
20:30 牙登 膠戰新春SP

13/2 Sat 年初二
TBC 牙撈 情人節特輯@AL youtube
15:00 牙登 膠戰新春SP重溫
22:00 牙撈 kkbox一起聽

14/2 Sun 年初三 情人節
12:30 mg1重溫 ep7 重辦演唱會
21:00 牙柳牙姜牙爆 music live@the one fb

15/2 Mon 年初四
TBC 牙米 開live
12:30 mg1重溫 ep8 mirror背後家人的支持
22:00 牙登 kkbox一起聽

Anson Lo 盧瀚霆 《EGO》
挑剔錯處 誇張化 懶理每寸偏差
你會痛心嗎 會了解嗎

笑得好靚霆

熱烈慶賀！
呂爵安《E先生 連環不幸事件》MV
兩星期！突破100萬views！

新年快樂呂爵安！
多謝你送俾我地嘅新年禮物啊！[/b]

jer都唔野少 牙登又係佢指明 教主又係佢專登兜番粒糖塞佢食

留定名先

不嬲都腹黑衰仔來
新一年佢係咪準備要反擊jerson啦

教主個粒我初頭睇覺得佢似將味覺糖巨大化咁

Man虎留名 快啲亂棍毆死我

年初一我虎有賀歲片@hmvod
向西聞記新春SP：阿姨！我不想努力了！
請多多支持

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公同隊長 入lokger坑
虎外表： 虎os:

虎：今日有得同樂文哥哥去街

虎：嘩 點解隊長咁charm嘅......

Photo/GIF from 牙虎fc tg（好高質）
牙虎 無悔 隊長 皮皮主持仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔

mirror go3就用呢兜嘢啦

牙jer牛年反擊

阿Ger
嘜水來㗎

牙米雖然冇Job但會開live 有得見啫喱米

痴女們新年快樂
希望咁多位同鏡仔都事事順利 今年搞得成演唱會 大家都買到飛
表白爵安

禾愛牙柳

Jerdan世界第一

今鋪真係唔知乜水柳炒係咪又要抽水
佢叫牙jer呀

大家新年快樂，新一年繼續癡女想睇傳說中12仔仔劇同MG3!!
姜BB 我愛你牛年行大運

[red]新年快樂身體健康長做長有大紅大紫多謝你咁爭氣比我哋送呢份禮物俾你永遠支持爵安

中間係咪有玩game cut咗 見佢地癲咗搶答又叫

軒仔live話有聽Jer同Jay既live
仲有聽Edan同mirror

下 講咗咩!! 啱啱熄咗

真係好難相信呢兜野個味道係「其實ok」
大家會寧願食有毛湯演 定檸檬糖演

會唔會留返下條片出

Edan!!!!!!!!!入左live

Edan入左軟仔live!!!!

因為講起版權問題
快啲睇下live!!!!
佢問Edan有無著衫

EDAN入咗軒仔LIVE!!!!

兒登勁快手去左軟仔個live

好想睇佢地黎個世紀合唱

Edan
唔知會唔會同軟仔唱下E先生呢

見到佢地有關係好開心細細個好鍾意軒仔

想講軒仔有like edan今晚個100萬views ig長文po

Jer入埋live

繼續推條片

祝大家
瀚如雨下
呂敗呂試
大展RED濤
得心應手

呢3個人又自動疊埋一層

痴線呢個新年好開心
半夜三更大年初一有軟仔live
仲有機會見到鏡仔

好掛住契契

唔講都睇唔出有3個人

姜B都入咗

Edan

EDAN!!!!!!!!!HINS!!!!!!

墨演

Edan入左軟仔live!!!

癲

一齊live!

第一次見佢帶呢副眼鏡

Edan join埋 live!!!!

Edan 軟仔

笑死一入去就笑軟仔講粗口

喂 有冇痴女係度！
呂爵安同張敬軒ig live緊

登！！

點解會有牙登join live既？

肉色既heattech

見證住牙登好開心好滾動

凌晨兩點1萬人睇

好興奮啊痴線

軟仔見到Edan入咗live就問佢有無著衫 叫佢一齊live

心仔卜卜跳

佢堆衫做background

本來已經想瞓 好彩未瞓 竟然真係一齊live

姜仔斷點雖然歌詞同入嘅位炒到癲咗 但好有感染力

好real 兩個都又鬚又眼鏡

佢副眼鏡有d似jerb嗰副

CLS 軒仔讚EDAN!!!!!

同琴日刷views一樣咁興奮
係兒時偶像同現時偶像同框 痴線

我都係 好鄧佢緊張

軒仔係咁讚Edan

激安

激安百貨都有睇

兒登啲鬚根好性感

想喊

軒叔真係一個好有心既artist

鬚根盆栽呂爵安

我都好開心

真係喊出黎

聽到好感動

好似individual consultation
兒登好似學生 專心聽老師講嘢
好乖仔

好神奇 鍾意左咁多年既歌手同最近鍾意既仔仔突發開live

軒仔真係一個好好好好好好既前輩

好想喊啊

賣野既節目

膠戰都有睇

兒登你真係好叻仔㗎

Edan係咪眼濕濕

軒仔真係好留意兒登講得好好

真心去觀察同讚/comment後輩

牙登係咪要喊啦

帶貨既節目
點解講到佢好似走水貨咁

真係好似

眼濕濕

好痴線 聽到大前輩公開咁當面讚EDAN 好感動

不得了 俾大前輩讚！！軒仔真係好好！！！！
呂爵安你真係好叻！！！！！！

同一副share戴

個語氣溫柔到
我愛唔9up嘅認真前輩軟

jerdan

牙柳個副粗啲

登：但係賣到我冇錢分

好快睇左MV

張敬軟真係好好嗚啊

好感動聽住軒仔讚Edan 軒仔真係一個好好嘅前輩 好留意新人
牙登你真係好好㗎！俾啲自信自己 有人會睇到你默默努力

所有人都見到呂爵安啊！！！！！！！！！

真係好叻仔

軒仔

Edan每一個崗位都好投入發揮得好好Edan你嘅努力你嘅付出係會俾人見到

呂爵安好qq

啊

成萬人望住你呀牙登
希望有更多人會因為軟仔個live而認識你

EDAN係勁鍾意酷愛!!!

我同兒登一樣咁緊張

咩都睇曬咁好感動
牙登緊張到講唔到野好正

細個

兒登講錯野
笑軟仔老

酷愛

遲咗睇 miss咗好多嘢tim

下隻歌未plan

下隻歌仲未plan

大叔的愛主題曲！！！！！！！！！！！！

呂爵安同我既成長好同步

佢同我真係唔同年代
我第一隻聽軟仔係my way

edan：我細細個就聽你唱歌
唉 連張敬軒都四張嘢

軟仔！我都係細個就聽你歌㗎

大叔的愛主題曲

主題曲
好開心

大叔的愛主題曲！！

我要下隻SOLO!!!!!!!

可能有份唱大叔的愛主題曲？

佢平時冇咁易中伏
心仔亂曬

有機會唱主題曲

希望軒仔呢個大前輩可以俾到多啲信心兒登兒登你嘅努力真係好多人睇到好多人欣賞架

大叔主題曲咁咪有排

呂爵安同張敬軒成日都咁謙虛

Edan突然間開live都咁靚仔

兒登: 我細個就聽你

軒仔: 細個?

懶音

軒仔連edan妹控都知

又唔講埋女將

多謝軒仔！！！！

男排_ _

男排＿（你地講！）＿

軟仔好鍾意睇佢同佢個妹啲相處

啱啊 俾啲時間自己！！！！！

跟得好貼

牙登今日放假又咁夜瞓

又睇到想喊cls

真係跟得好足！！！！！

今日終於放假

屌好想喊啊

好開心 係真係留意

軒叔最尾叫佢乖仔

乖仔

兒登冇剃鬚好撚正
軟仔走之前仲讚兒登乖仔

救命年初一搞啲咁嘅嘢

好開心見到呂爵安開心我都好開心

好感動

有睇激安 有睇膠戰 有即刻睇MV 會同朋友講起EDAN

係咪爵屎黎

唔知有冇fans會錄低呢

啊!!!!!2021年好撚開心啊!!!

我係兒登可能又感動到哭撚咗
連軟仔都信你得 你點解唔信自己啊

有皇上提點鼓勵
開心過拎獎
E先生 連環幸運幸福

鏡粉黎可能 軟仔真係好正

真係唔係普通既印象 係留意 有觀察有分析好開心

我係hurtsobad

明年一定圓滿!!!

應該朗誦都知
記得朗誦條片有留言

新一年第一日已紅開始圓滿
開個好年

2021真係爵安年

好開心 一click入去話有新朋友
跟住就係兒登

兩個無剃鬚的水瓶寶寶對話
軒公好似教仔mode咁

頭先姜bb都係到
年初一睇到兒登同軟仔live 仲要軟仔不停讚佢 覺得兒登真係好叻
兒登記得要俾多啲信心自己呀

之前見軒仔有like幾個仔就d po
仲以為佢9 like
原來真係有留意

我都係hurt so bad

I know that feel sis

當年我最鍾意睇軒公彈琴⋯
而家竟然一齊開live

岩岩發現mami新post都好似粒粒filter
牙柳係唔係帶起咗個熱潮

我都係

我錄左

軒仔連ifc都有follow

呢條片真係好正 佢哋4個可唔可以多啲同框好sweet

又喺度認真做鳩事

Same here

酷愛已經係第一階段進化

呂爵安與軒仔凌晨2點ig live重點：

軒仔有睇爵安嘅激安百貨,膠戰等,覺得安好用心對待每個工作,好乖仔
軒仔有同身邊朋友講起過edan, 覺得佢真係好好
軒仔有好快睇E先生MV, 覺得好正
爵安話未有plan第二首solo歌住
大叔的愛主題曲未定邊個唱,可能有機會, 未知講唔講得
軒仔好鍾意爵安同牙妹嘅互動
軒仔叫爵安俾心機改懶音, 相信佢慢慢黎一定得

仲有咩? 歡迎補充 我太興奮

呂爵安人生聽廣東歌第一首鈴聲係軒仔嘅酷愛
依家同軒仔開live, 仲緊張過做激安live, 心仔卜卜跳

咁夜唔知fc會唔會有錄呢

絲打整合曬 好叻

軟仔個邊應該有人成條錄哂既

深夜睇完live我個心仔都好激動
呂爵安你要相信自己可以走得更遠
網軍會一路陪你行落去架

阿jer 柳應廷後生咁靚仔無人講！

仲未變肉包面

喂呀而家好老咩

今時唔同往日
因為依家係金Jer

cr: 柳fc

咩呀牙柳好99架

話金jer菜肉包嘅
小心比佢寫落本小氣簿到搵日bin翻你c啊

跟我講一次！瘦柳！

依家嗰啲唔係肥！係壯！
依家嗰啲唔係肥仔波！係胸肌！
牙柳有腹肌㗎！但太珍貴所以用一層嘢嚟保護！

教主手字靚到
人如其字咁好j

原來真係有雙演fu mask既相

品高則下筆妍雅
教主完全match到呢句野

大家可以去睇返軒仔同牙登既深夜live

睇反Stephen•傾 姜B真係好q，問咩都勁認真問 仲有佢句 yeah~

而家先睇到兒登話佢講粗口之後 軟仔回番句仆你個街

飲大兩杯成日亂講野

好正呀

花姐！呂爵安第一首歌成績咁好都唔準備出第二首歌?
就算大叔主題曲真係關牙登事(唔知係咪添) 都起碼年尾啦喎
起碼年中俾我望下第二首SOLO啦

估唔到真係冇plan第二首

希望差唔多忙晒手頭上啲野就會plan
呂爵安咁好成績值得有第二首歌㗎

真係好感動

知道呂爵安唔會咁講 所以等我講

E先生首歌同MV成績應該算係咁多首歌入面最好個(幾)首啦
你話兒登依家忙未有時間搞都覺得真係唔介意等到劇完先開始
但如果無plan真係唔得咯 雖然兒登自己話對年尾頒獎禮無期望
但viu唔肯出力俾呂爵安試下去爭 同佢無成績去爭 係兩件事黎架！！
仲要依家E先生爆到21年暫時最hit個幾首歌
你都唔肯俾機會呂爵安去試真係講唔通啊！！！

姜仔唱孤獨病真係不得了

一起身又爆po 原來係我miss左個live
好開心呂爵安既努力有咁多人睇到
我都好似軒叔咁 老懷安慰mode
呂爵安 新一年繼續努力呀 把握好每次機會
Viu唔該plan下下首solo啦 呢首成績咁好

Miss 咗牙登live

一起身已經miss左live
各位痴女新年快樂

我都miss左
好彩有人有錄底
祝各位鏡仔、鏡仔家人同痴女身體健康
心想事成

陷害完兒登以為甩難
到最後俾花姐通殺果三個絕望樣

軒仔係鐘意幫新人 之前百年樹木MV全部用新演員 佢真係有心幫個圈

多謝留底嘅巴絲

尋晚睇完
啱啱又彈通知出黎
痴女表示 一早見到鏡仔真係心花怒放

呢個真
劇歌同solo始終2回事

覺得佢意思係未諗主題唔係冇

我都覺得係太忙 所以暫時未有時間/空間諗住
我相信一定會有嘅

新年快樂
開電視睇叱咤啦
睇完叱咤就睇牙虎 阿姨我不想努力了
之後夜晚再睇膠戰
今日又一日比鏡仔包圍
新年第一日好開心啊～～～

又有大大力嘅一所懸命睇

屌 一早發現miss 咗個live
估唔到軟仔連激安都有睇
btw 我估爵安唔係冇下一首 似係未諗下一首做乜
拍完劇先慢慢諗啦 唔急

教主

真係睇親都好proud of教主

睇左咁多次一所opening仲係覺得超好睇
Proud of you 盧瀚霆

零分同暫定真係搞唔掂

教主叱咤opening真係j十萬次都唔嫌 proud of you Anson

睇返軟仔同兒登個live覺得好感動
呂爵安真係一個好認真既人 就係咁先吸引到人留意佢每一個作品
多謝軟仔睇得出佢既認真 知道做每一件事著重既係quality 而唔係奬項同光環
嚟緊呂爵安你要繼續加油啊 期待你之後既進步
今年係兒登年 拍劇綜藝solo都加油
網軍會繼續back up你

右一幼稚園雞: 鬧交！
右二幼稚園雞: (爆咪)唔好鬧交！唔好鬧交！
左二幼稚園雞: (怪叫)呀！！！
左一幼稚園雞:

姜仔：都唔知你地嘈乜

牙姜個樣100% match

牙柳淨係識叫 睇gif都覺好好笑

特登起身睇牙撈大大力跳opening
好眼瞓好眼瞓好眼瞓

哇連牛好醜樣

姜仔:我係成熟嘅大人 理解唔到呢班年齡上係哥哥嘅幼稚園雞

教主呢到勁cute
好似成班小朋友入面既大哥哥

柳三歲淨係識叫

啱先起身miss咗喇又
等緊第三位鏡仔

祝各位新年快樂
鏡仔長做長有

LM

新年快樂呀各位痴女
祝各位鏡囝身體健康
牛年大家繼續J仔

Mirror story有仔仔賀年片

我都係
一起身已經頒緊第6位

做乜兒登低炒自己鼻窿
牙契同柳兒好靚仔

Mirror IG story出左鏡仔既賀年祝福

姜b個樣係狀況外
Jerb又嚟招牌大叫

皮皮fing風車好打耳

契契好得意

好幸福呀

佢地係咪用左同一個filter
契契呢個樣好童顏

許生唱完就到鏡仔上台

一家快啲做hmvod會員
睇牙虎牙dee賀歲片 阿姨我不想努力了

新年派下福利得唔得

開左電視準備要同屋企人介紹鏡仔

牙jer怪叫「呀」啲咩好99

準備啦 叱咤十大 第3位

要見家長 不了

嚟啦 第三位啦

契契希望今晚有隨意唱

到鏡仔啦

又可以J腳踏聲

媽子特登問我 洗唔洗較大聲啲俾我睇

鏡仔們新年快樂

聽叱咤腳步聲仍然會勁感動

真係好姜b

踩台聲

兒登著左新衫啦

屋企人睇鏡仔睇到好入神好感動

發現老母識哼2 句

老豆跟住一齊唱 好開心
仲話要練舞

屋企人聽到啲踩台聲都聽到呆左

伯友貴庚

最瘦嗰個竟然遮得晒最肥大隻嗰兩個

鏡仔腳踏聲真係勁好j
仲有皮皮c位sharp到

心境年齡好年輕

幸福演

咁犀利

早期覺得鏡仔自成一角,得fans圍內吹奏
而家慢慢覺得佢哋融入到個圈,又同歌手合作
真正樂壇一份子,係qualified嘅歌手咁

可能之前903 播得多

新一年 訓前有呂爵安張敬軟live
訓醒有牙撈opening同辣著踩台聲
今年一定係好開心既一年啫

大家新年快樂啊

軟仔個look好後生
但個微笑好慈祥好溫柔,長輩式欣賞咁

好想再同屋企人睇

祝大家更上一層柳 出入平安

呢到真係笑死

話完"牙Jer塊臉好肥"嘅下場 👹👹👹

鏡仔要爆紅喇

睇多次佢地扮鏡仔好好笑
阿奴係咁用打火機

好正, 如果下次12個鏡仔拍賀年歌仲正

AL手勢做極都錯

呢段睇幾多次都係咁好笑

Mirror都係之後先啱番

準備AL

盧瀚銅!

盧瀚銅

絲打文學修養咁高嘅

同呢度唔健康嗰啲(姐係我)好唔同

睇多次盧瀚銅都好感動

一陣有漩渦睇

橙不忍睹

記得出入平安呀

我阿爸聽到踏台聲, 見佢忍唔住望定定, 聽哂全首

金Jer

金Jer！

金jer！！！！！！！！！

睇咁多次都仲好感動

再次眼濕濕

又bin多次c

睇多次成班煤炭屎鬼衝過去真係好感動

橙

金jer好感動

嗰一幕真係睇幾多次都咁好睇

煤炭屎鬼好笑又可愛
希望年年都有得睇佢地係頒獎典禮痴埋一舊

老豆跟住唱晒ignited 一所同迴光
好感動

狂loop左勁多次 佢地真係好打意

我都有親戚識mirror好感動
佢真係識曬啲人名添 仲記得牙米高高瘦瘦

我姑姐都因為男排識佢地 連九巴live都有睇

示意圖

然後攬攬完再好似驚俾老師發現咁走返埋位

珍

就算唔係頒獎典禮就咁見到佢地痴埋一嚿已經好開心

世伯好in

魚濟：婆婆

新年快樂心想事成! 連登許願池繼續靈驗
趁機表白吓各位連登痴女痴漢
一齊推post真係好開心
新一年繼續一齊吹奏鏡仔

口水泛濫的我們

買唔到專輯嘅我地

幾鍾意個婆婆 好好笑

屋企人睇完男排 同我間唔中發癲之後 都開始認得鏡仔 好感動

我媽都話牙jer唱歌幾好聽

好match

係勁好笑 真係好可愛

重播都推到live po咁
利申: 冇睇緊

金JER
盧瀚銅

補返2個百看不厭gif

出奇地多正皮

睇完鏡仔賀年story仲有叱咤睇 好滿足

花姐上緊叱咤

好得意佢地攬到好實咁

聽緊...講mirror error 16個仔

繼續

真係要mon埋花姐行程

睇多次佢用fuck boy形容牙jer 真係好好笑

下「呀」打出來直程有聲
連牙虎爆演都話佢口頭禪係「呀－！」
做咩都好 大嗌咗先 就會有大人留意㗎啦

發現我媽幾鍾意姜仔
佢碌fb見到姜仔啲廣告會腥比我睇

幾點頒組合
等緊巴士希望趕到

大人
jer:「呀————」有聲

一日訓4/5個鐘

得佢2個有粒粒

推得咁快個po去到一半先留名

新年快樂

新一年祝Mirror
大紅大紫
人人有Job
事事順利

祝鏡粉
日日過節
要飛有飛 要碟有碟
偶遇鏡仔 鏡仔愛你

狂舞派3
2月18年初七
戲院一開 和你重聚
戲院見！

今晚見

點呀 一邊睇叱咤 一邊又要聽903

開返新年集mirror go睇
好應節
笑到傻左又

想講琴晚兒登同軟仔live個樣咁細個成個中學生咁

一定番屋企坐定定睇

姜仔！

Pishhhh

姜B @ 903!!!!

鏡仔陪大家過年

903有姜仔

辣殺DiuTV又唔通知

牙虎：又要睇我比人蝦

等緊 一定坐定定仲要8半播 會唔會笑到噴飯

而家個公仔麵頭其實幾有特色
頭先有親戚睇到金Jer 問：佢係咪男排度中分頭戴眼鏡果個

點解會無通知架....

邊度fuck啊頂

我而家先睇到habourcity條片有730小隊
係咪old news jor

係咪收撚咗爐呀

牙虎呢集cute到爆

係一個鐘呀

個名都好易認 柳應延廷

頭先見到難得有12個新年story
點知都係要diu
Cls

淨係唔po姜濤一個姐

真完全扯唔上關係

補link

730隊接廣告

絲打一定冇睇我post果個link
罰你追多啲post

好感動 一定好開心

不過睇落去啲路人好似中意佢fuck book look姐係瘦啲多啲

其實佢造星二個陣都瘦翻好多
但個樣真係好辛苦咁
學啫啫米李駿傑話齋 其實菜肉包啲都幾可愛啊

屋企人見到金Jer有話 係咪打排球個方丈 冇戴眼鏡電咗個頭型咗好多

完美地miss左
希望有人錄低

咁fuck boy味係易吸引人多啲嘅
肥肥地99地咪幾好 唔駛有壓力減肥

仲話估唔到方丈唱歌幾好聽

我發現原來都真係好多人覺得方丈個look好樣衰
但變脫變翻做謝里米之後又會好多人話佢 : 咁樣靚仔好多喎
其實禾覺得方丈個look好99
每次見到都好似固定咁嗌:好可愛啊！

突然好有新年feel
我以前去酒樓食開年飯 啲跑嚟跑去嘅細路都係呢啲款

一個撩事鬥非
一個好嘈咁叫人唔好嘈
一個有理冇理鳩嗌
一個太細個未load到

睇字F到個場面

你形容得好正

牙爸牙虎呢期出鏡率好高
好開心見到佢地有廣告

有聲

呢4個形容match到

薯仔啲囉 個頭太貼但都好99

我都鐘意依家多啲 好襯佢又有特色

好正 有畫面

諗起兒登每次一講起方丈個頭就會笑到停唔到個次同肥仔開live又係笑到肥仔都頂佢唔順

我老豆既評價係 點解呢個人個頭成個師奶咁

鍾意而家 +1
好似外國唱歌好勁個啲

要變成牙姜代表樣喇

我都覺得方丈個look好得意
但特別係d男性朋友會話佢入面個look好唔掂

利申果時仲要未識得分mirror邊個打邊個

見到佢地攞獎係好開心但係最感動係離開自己個位跑去攬住得獎嘅仔

應駿安濤son :

有阿 至尊歌咪係

方丈look係典型毒L look

應駿安濤son

最緊要係性格夠鳩講野好好笑

親戚突然講起鏡仔
忍唔住係咁向佢地介紹

一陣佢個樣係咁

我諗佢話"未準備未plan"係"未開始籌備"
唔係無機會出嘅
聽佢哋以往造歌都唔似好多時間造
(eg.教主EGO12月中尾開始造,2月頭出)
牙登忙完呢輪,4,5月造,6,7月出差唔多
viu推得鏡仔做新人
無論第一首成績係點,都唔似會淨出一首
(況且牙登成績好)
絲打可放心

其他人好似望住成班小朋友咁跳跳紮

我覺得舊時瘦面 jer 真係好靚仔
中學做drama嗰陣幾 charm

呢啲叫貼地

方丈：我係qq毒撚。（托眼鏡）

佢真係笑得好靚好甜，
好鐘意佢呢個笑容
成個人溶左啦

係大個面形橫左，應該改唔到
不過星二嗰陣真係瘦到起角
唱眼色側面型到癲

真堅持彈起身驚miss
一開電視就見到爆同教主出場

幾夜瞓都好 都要較定鬧鐘起身睇

跪求大叔的愛要有阿牧笑close shot

係 快啲播完我要訓晏覺

喂

聽聞年初一瞓晏覺會懶足全年
所以唔敢瞓
雖然瞓唔瞓都係咁懶

呢個最似

真係訓唔訓都咁懶

阿jer唔識睇眼色但識唱眼色

黑豆水功效顯著 再加上造星就係催瘦嘅好地方啦
不過就算佢肥咗啲啲個下顎線都仲好明顯
個鼻又高高瘦瘦咁
所以側面真係幾時睇都覺得好正

笑撚左出聲

呢個jawline真係

牙柳真係好襯暗既色
超型

啊啊啊~~~

眼色呢場成個performance都好撚正
不過每次諗起佢話完全唔知自己唱緊咩就

呢個眼妝carry得好好

係咪就黎到組合獎？

牙虎

好想mit佢面珠墩

水浸啦

好靚仔好可愛
暈左又暈左

好耐冇㩒過佢
大台係咪又係汪阿姐安德尊唱緊迎春花

係......訓左幾個鐘only
全部鏡仔俾我嘅意志

靚仔到
教主露齒笑真係勁charm

應該仲有麥玲玲蘇民峰嗰啲

組合獎喇

成日話俾啲真實評論班仔 咁就真實啲啦
jerb食埋個新年好減肥拍MV啦 塊面真係愈黎愈肉
話晒行偶像實力派 過多幾個月出團歌12個part埋一齊就知咩料

ps i love jer

組銅！！！

組合銅！

未 頒緊組合

上黎啦Mirror

再睇都好感動
兩首都係冠軍歌！

三隊組合都好鐘意

諗起I still love u架下

係咪到牙姜啦？

未 啱啱開始男歌手

因為見到森美就諗起果句

笑左有聲有畫面

王㐱

條線係咪虎虎個胸肌

仲有啲妝唔好咁濃
舞台妝都仲可以接受
live 嗰啲要輕手啲

我__瞓過龍miss左叱咤
新年流流唔講粗口

係呀 J死人

就到依人群組

姜仔ready

依人群組
@虎嫂 到姜仔啦

每次見到都要讚下演演good job冇西面

見到盧覓雪就諗起牙虎

每次都覺佢呢part EQ幾高

呢到笑死我

睇個時好擔心好彩冇閪面

姜！！！！！

姜b!

牙姜：

姜仔

姜仔：

完全係呢個樣

年輕人喺呢度係有希望

姜BB～～～

頭先㩒電視節目表發現
膠戰新春SP係會剪埋之前嘅遊戲片段

牙姜真係好得意

What?

姜bb

佢真係好驚

唔係仲有五秒咩

真係好得意

唔係仲有5秒咩

正啊

姜b i love you too

識做

要唱歌

睇幾多次呢幕都唔厭

牙姜

牙姜好感動

姜bb呢個live真係好正呀

姜仔好爭氣

鏡仔大滿貫

比牙姜charm親
家母之前成日笑佢哋 但啱啱都唱咗兩嘴

姜B唱得好好呀

Feel到佢係融入同enjoy個舞台

好鍾意台下班仔都有揮手

jace睇到好開心
真係mirror好朋友

睇完姜b好開心

班仔喺台下跟住fing

融化人心嘅笑容 好溫暖

cls分得出邊個打邊個

呢個位會不斷翻睇

其實我本身無分見到有fing手就揀

叻仔

二汶呢段聽到想喊

其他冇分 但黑面個個一定有

好感動又好傷感

多謝盧凱彤

諗起造星1佢對班仔嘅鼓勵同comment真係好溫暖嘅一個人

呢2個好似牙姜

就快到再出場啦

牙米

林二汶同盧凱彤都係好溫暖好溫柔嘅人

啲揮手好有畫面
台上嘅牙姜同台下其他仔都好enjoy 好正

[member]牙爆雖然好爆但係綜藝係幾有效果
不過表情管理要加油
睇大仔組連環槍擊事件咪幾好笑囉

姜b

牙姜
AL

姜bb好叻仔

而家先見到牙姜有遞咪 仲有好禮貌乖仔

姜b講得好好

用作品說話 牙姜你一定得㗎

真係大滿貫
鏡仔2020真係好叻仔

不斷鞠躬

仲要係即刻撲過去遞咪俾Edward

播翻730
爸虎皮悔

嘩 好驚喜
牙虎

係咪琴晚嗰集？

係一陣有運程睇

姜似未load到主持問乜問題

教主句"唔好鬧交"應該唔係勸緊隔離
係小朋友搶答緊問題,勁激動

大家睇咗老虎仔賀歲片未？
拉丁王子

我諗起尋晚個yeah扮明真係勁好笑

今次冇舉手問點解

牛演因仔皮皮隊長
著住考有feel件hoodie都拍得特別鳩
係咪嗰日玩到癲,開咗個制

牙姜件衫仲要同bg痴咗底

係咪話有賀歲歌mv添

牙son係粉紅色

啱啱睇完730 依家去睇

但係咁睇姜仔好高

好可愛

BL劇
牙虎牙dee咀咀 反而係牙dee縮開先

係咪今晚730會播呢

呢一面嘅牙虎真係好正

牙虎～我嚟啦～

牙虎等緊你

團歌mv
其他仔: 有牙Jer,唔洗減肥

之前真係cut咗太多好笑野

之前嘅片段
今晚記住8:30膠戰陪你過年初一

演演要減啊
雖然呢排啲story好似瘦返啲
希望真係瘦 唔係角度問題

一個鐘 會過得好快

好想膠戰開返個channel放返啲未公開同花絮出嚟

睇左老虎仔個deep V真係好正

一笑傾城

教主啲字真係好靚

金牛滿屋
力大如牛
大吉大利
福星高照

好99

句hello大家好
成個阿輝咁
不過邊有財神爺咁瘦又咁99㗎

字都好好J
不過今日蘋果報錯咗佢寫嗰張靚字揮春

嚟返個Jer版阿輝先

牛高馬大係咩祝福語嚟

遲左少少

祝各位癡女新年快樂
最緊要身體健康
同埋日日都好似過節咁

兒登女朋友上

爵安年快樂

好開心 食飯有6膠陪

拜完年上個水祝大家新年快樂
身體健康
祝鏡仔越來越紅，更多工作 創造出更多好成績
爵安繼續多曝光多人賞識
不過最重要係身體要緊 呢幾日放假休息下叉下電

今晚有得拉埋屋企人睇膠戰
諗起都開心

miss左
係咪無重播

睇咗少少 忍唔住上嚟表白
拉丁虎好正啊
條腰好正 所有嘢都好正

正到要轉做wallpaper了

齊齊丁

年初一虎嫂開始痴家

日日都痴家唔話你知啫

因為佢要塞利是畀老虎啊嘛

裡面啲阿姨對手 虎嫂應該好羨慕
又抓又摸咁
我都好羨慕

cap圖整gif到手都軟
好想大家一齊課金睇性感虎

睇緊老虎仔條腰不得了

想上繳自己啲利是錢比虎虎劉老師

我想all in成副身家少少地頂住檔先

呢幕不得了
阿dee怕醜就等我上啦
我又要撞老虎仔心口
俾佢雙眼吞噬我嘅靈魂

撩~老師

失敬失敬原來係柳師傅

唔知點解用完信用卡都係睇唔到
有冇人可以話我知咩事

牙虎五官端正加埋呢個長髮不得了

牙柳真係好好笑
希望今年佢越嚟越好

係咪直接㩒播放唔得？
我啱啱都要reload一次先播到

係呀唔知做咩唔得已經熄app再嚟過
用電腦都係唔得啱啱個paypal又用唔到 幾張卡都話唔比我比錢 跟住用手機down app用apple pay做會員先得
做完會員又睇唔到

有冇試過登出再登入?
應該只要做咗會員就睇到
我係用電腦版睇 正常冇問題

QQ牙柳 好似真係脹左啲啲

我啱啱用paypal都話唔得 之後用咗屋企人acc睇

似係俾錢嗰度出咗事喎

柳99

原來金jer就係咁練翻來
真係欽敬欽敬
柳伯日日咁練翻
肯定唔會再比你地話菜肉包！

柳兒咁快變咗做柳伯

好似paypal ban晒啲預付卡
tap n go果啲未必用到

順帶一提各位hmvod會員
可以睇埋把砒霜留給自己
有隊長(第三集)同牙米(第六集)

啱啱正想search邊集有佢哋
thanks絲打

我岩岩係用信用卡都唔得

柳師傅好99

Reload左幾次又得左

收到一定睇埋

可能要遲啲等復工嗰陣打去問吓

姐係同我一樣我都係要reload一次 但你唔好彩

牙柳個post...居然冇粒粒

其實有……你放大睇

今晚730有牙爸牙虎

播賀年MV

對5止柳師傅原來真係有
我都係去睇多次阿姨我不想努力算

730有賀年歌
幾時到12鏡仔出一首

原來係730度播

嗅覺擔當盧瀚霆

聽晚8點睇牙撈

10點睇Lokger牛⚫

10點聽kkbox DJ Anson

Shut up and my comment

Sweet boy boy盧瀚霆

夠鐘開電視啦

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (13) 推到加長版第二季COMING SOON！！

佢真係好sweet

Ready

好開心啊

轉場

即刻轉走CCTVB

埋位睇膠戰喇

好耐冇留名 追唔切po

今日睇完向西真係頂唔緊

gif cr. to 小虎隊tg

劉老師

大家新年快樂阿
希望新一年所有鏡仔鏡粉身體健康 事事順利

老虎日日有工開

牙登牙煨大哥的愛

哇 召喚美人喎

美人要紅喇

美人被點名

呂爵安啲反應真係好打意好好笑

過返黎呢邊

笑到缺氧

粉紅色口水笑到

呢個真係最估唔到
以前老母成日嫌hilary唔夠放 但今日完全反轉

最後爺爺望住牙煨亂答問題果到笑死

原來一個鐘可以過得咁快

今集啲後製真係仲勁咗 昇華去另一個層次

膠戰製作組仲明mon po
好貼近民意

踢波撕雞翼果度都好正，勁有畫面

有無牛牛安gif

熟左 + cut一個鐘好明顯正好多

又cute又靚仔

真係唔夠

劉老師個嘴仔

我諗佢真係忍唔到
不過今日都放左好多

真兩個層次黎 之前成日都到喉唔到肺

我不想努力了

爺爺每次又發脾氣就好好笑

爺爺莫生氣

cut左果啲明明勁好笑

下次要整埋阿正莫生氣先得

劇組：阿正唔洗理啦
hi~la~ry~~

花花effect

個日睇新聞圖真係太瘦 但上鏡又真係好睇

劉老師好正

仲有深邃嘅眼晴
飄逸嘅頭髮
拉丁虎真係好charm

一show 個牌出嚟就笑到仆街

仲要後製啲炮仗畀發嬲嘅爺爺

不過都係攰樣

最正係整埋個牌爺爺莫生氣

芝娃娃對藏獒真係笑到

好cute啊乳牛登

So Cute

不過依個月一直都係偶像安 年初一終於見番個無偶包嘅佢啦

係牛牛安啊！！！！！！

又可愛又得意又靚仔

牙磱
youtube你條仆街可摸耳唔好再吞views啊

教主真係好好
我會繼續loop架

我好灰啊仆乖
由果12個鐘灰到而家
教主黎安撫下我

乳牛安好正

真係好鬼奇怪 同channel 嘅片都有升
係得ego 咁樣

成家笑到收唔到聲

我
係
唔
會
放
棄
Loop
架

我會繼續永不霆止咁支持你

hi E小編

又話阿正

牛牛安牛年衝啊~*！！

最樣衰

E小編公器私用

成千人抽10支香水
教主會唔會考慮量產
想直接課金買

正：sisterreally

我阿媽叫tiger做阿檬

有呀爸同tiger
但唔係咁想比view佢

兩隻牛想點

Diutv快啲出套用真名嘅團劇啦

支持J小編繼續po

J小編反擊
等睇E小編轉唔切ac 變咗自問自答就好笑

牙撈is so sweet

loop其他片都遇過食views
但未見過view停足12個鐘唔郁,like係咁減
之後就日日幾萬幾千咁食,好誇張
已經由第一下灰變到而家無感
默默繼續loop

睇嚟哥真係識穿越預知呢件事
一早寫定2張揮春鼓勵大家

呂敗呂試 永不霆止

可能用埋舊電話

E小編表示無驚過

可能好似之前live咁用埋阿妹部電話

E小編表示 5打1 冇驚過
放馬過嚟

Sweet Anson
雖然真係唔知點解食view食到黑洞咁但我係唔會放棄㗎！
永不霆止loop爆撈哥EGO mv

撚屌yt唔好再網絡欺凌我霆啊

E小編一人分飾兩角做埋煨小編

牙登又屈牙煨

好正面 繼續loop下先
Ego真係好正

支持批發 皆大歡喜

反擊啦

cls好癲

E小編玩得好開心

come and take my money

好似之前Anson味手工啤咁

正常女人小編反擊了
正常女人即係sister定Hillary
媽啊我好亂啊

已經冇人分得清繼續打交啦

sister 依張相佢珍藏咗好耐 雖然成堆CM都話靚仔

等我為伯母介紹一下牙檸啦

一直鍾情果味香水
西柚味is賣飛佛
聽到佢話整passion fruit時心心眼

教廚整香水應該安全過煮嘢食

咁痴女快啲去留言 試下抽

支持

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
希望時間表長做長有
13/2 Sat 年初二
TBC 牙撈 情人節特輯@AL youtube
15:00 牙登 膠戰新春SP重溫
22:00 牙撈 kkbox一起聽
22:00 牙虎牙爸牙爆 牛肉湯演@牙爆youtube

14/2 Sun 年初三 情人節
12:30 mg1重溫 ep7 重辦演唱會
21:00 牙柳牙姜牙爆 music live@the one fb

15/2 Mon 年初四
TBC 牙米 開live
12:30 mg1重溫 ep8 mirror背後家人的支持
22:00 牙登 kkbox一起聽

牙撈係咪仲未出teaser？

唔該虎嫂
多野睇到要跟住呢個表先唔會漏

我都係
唔該虎嫂～～～

應該最新個香水post就係聽晚8點出片

牙到眼都盲

終於肯過嚟啦咩

躝過嚟了
痴線推post快到

美人 好耐冇見

牙皮話今日下晝開個快閃live
唔該晒虎嫂 辛苦你

嘩 美人新年識返嚟
btw恭喜你被點名

肥腸頭號fans aka 牙登前打手
咁耐冇出現 追番曬前面啲片啦

正 有得見牙皮

Btw 知唔知幾點？我直接post去下個post
呢個今晚應該都爆

Thx虎嫂

係美人呀

牙虎隻腳
高咗喎

佢冇講實呀 淨係話下晝

shhhhh呢啲秘密嚟㗎嘛

E小姐同E先生吹牧童笛都有一口

虎嫂甩埋p
以後冇得再扮小朋友扮健康啦

so cls
想睇牧童笛二重吹

嘩 恭喜恭喜
新年禮物

恭喜虎嫂甩P

教主好sweet呀
YouTube唔好再蝦我教主啦
《EGO》值得比更多人睇到
繼續永不霆止

甩埋P
幾時到我

做咩傳埋過黎呢度

好可愛
唔準笑佢

即改

邊到傳嚟

講到mon po嘅都記得呢位唔健康嘅虎嫂

膠戰post?

係甩P好平常姐